小學老師因反送中面書言論被捕！曾焯文報導

香港小學教師梁慧敏今日接受本報訪問，表示昨日（七月二號）被警察拘捕，罪名係「 威脅會摧毀或損壞財產 」， 所謂證據乃係梁慧敏曾在面書發表反送中等言論，例如「講咁多仲乜？下週立法會放雞尾酒啦！屌！ 」換言之，香港警方可以隨時以網言入人罪，違反言論自由。警方今日下晝開記招，透露經捕拘六男二女，年齡介乎十六歲至四十歲，涉網上公開警員資料、不誠實取用電腦及刑事損壞等行為，其中即包括梁慧敏。
警方昨日申請到搜查令，徹底搜查梁慧敏家，並且拍低大量私人空間照片，令其家人十分激動。
在差館落口供期間，警察曾向梁慧敏展示梁自己的面書頭像照片，其上印有「反修例 撤惡法」及「初一義士無罪」字句，問其有何政治目的？ 是否分享過涂謹申議員直播立法會審議逃犯條例的貼文？及貼文中「雞尾酒」何解？是否認識曾 like 或 share有關帖文的人？梁慧敏堅決行使保持箴默的權利。梁現已保釋，須於八月返差館報到，等睇律政會否起訴。

#LeungWaiman #freedomofspeech #hongkongpolice #ccp #extraditionlaw #hongkongextraditionlaw #donaldtrump #maga2020 #keepamericagreat #chapmanchen #HKBNews #hongkongfreedomofspeech #hongkonghumanrights #反送中 #引渡條例 #逃犯條例 #香港言論自由 #曾焯文 #chapmanchen

甩p先好學人帶風向喇支那賤種

痴撚線

梁慧敏堅決行使保持箴默的權利。
雞尾酒，飲既唔得咩？
on9警犬想玩白色恐怖

搜屋應對需知：

（1）當警察要搜查處所，他們必須出示有效的搜查令，請務必檢查清楚搜查令是否有效：
- 必須有正確的被搜者名字（你的名字）
- 搜查令賦權搜查的地方（警只可搜該範圍）
- 懷疑已經或即將或意圖犯的罪行
- 搜查令下可檢取的物品
- 搜查令的有效期
- 裁判法院蓋印及裁判官簽署
（2）你有權要求有律師在場時先才開始進行搜查
（3）如需律師援助，請即聯絡請求協助
（4）你有權拍攝整個搜查過程
（5）未有列在搜查令入面的物品，你有權拒絕交給警察
（6）如果搜查令無包括搜查電腦電話內的資料，你可以拒絕解鎖
（7）搜查後可要求警察提供檢取物品列表副本

有冇做齊呀屌你

佢哋依家想嚇大家，想捉邊嗰任佢砌。

睇下你幾時搞錯藍絲
佢地刑事括免權, 公安睇路

警務處處長曾偉雄，今日被記者問到警方會否主動調查，行政長官梁振英的女兒梁齊昕懷疑遭遇家暴的事件，曾偉雄回應稱，不是在網上說過的事情，警方就要調查：
「網上有好多嘢發生，有好多言論，不能就有關人士喺網上講過乜就去調查。就等於你喺網上講嘅嘢，都唔希望警方調查，係咪？」

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問你唔識野(會員#259700)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我冇嘢講

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

係咪班中有學生老竇係黑警 條黑警玩野諗住拉左入唔到你罪，都比個下馬威嚇下你

文字獄

就黎要傳心術

狗仔唔好吠

又係呢招

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

你好等錢洗咩
收聲啦屌你老母

高調拉人，低調放人
大家唔好怯

我無嘢講

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

網上恐嚇話會殺死示威者果個
直播叫人衝果個
2個都冇事wor 點解?
因為佢地都係警犬 講野唔洗成本

究竟香港既言論自由去左邊？

白色恐怖啫，但如果200萬人都係咁，佢可以捉邊個。

push